屌你老母旅發局喺日本搞香港宣傳活動但英文名係大灣區!!!!!!!!!!!!!!!!!

旅發局喺東京搞緊一個EVENT宣傳香港
但最奇怪個活動名叫做香港ウィーク2018 Greater Bay Area Showcase

活動網址:

旅發局日文Twitter好多人都唔知實際發生咩事

喺香港人睇唔到既地方做埋仆街野
側側膊諗住洗外國人腦大灣區=香港

咁撚仆街

英文名叫 greater bay

支那嗰陣自大味道滲晒出嚟

收香港人納稅人錢幫深圳珠西宣傳

駛撚幫人地廣東宣傳咩

旅發局都ON

屌你老母
咁撚多港奸借香港個名幫中國嘅
上面落咗order要呃人入大灣區？

但佢地應該無COMMISSION架喎

咁撚ON

支那廣東班友都唔會去外國宣傳香港啦, 旅發局班人痴左邊條根

幫手宣都算預撚左
但明明主要目的係宣傳香港
個名就加埋大灣區落去

去日本宣傳香港唔=大媽區

之前搞一帶一賂講庭tim

出埋錢幫支那貼金。

屌你老母個臭化閪丫。

日本狗全面進場

屌佢老味
香港旅發局同外國宣傳大陸

有冇日文巴絲上去屌番幾句

擺到明係中央落order
今屆政府唔知幾時開始就大灣區前大灣區後
又話年輕人可以上去做野 大陸又話可以比身份證又剩
連國企中移動都係港鐵賣曬廣告話有大灣區plan

上面有策略係發展大灣區+洗甩香港人本土意識
咁D細既咪跟order做

香港旅發局出人出錢去宣傳, 叫日本遊客去大灣區消費

都算係CLS

以前熱狗年宵個檔攤係狗主毓民隔離,

FRIEND過打BAND, 都唔會幫狗主毓民個檔宣傳啦

但廣東同澳門唔會咁做囉

根本廣東同澳門就最醒, 呢D口號野過兩年就變過眼雲煙, 駛撚咁認真

前海依家點? 提都無提啦, 係習總上一手搞架嘛

旅發局班港豬真係天真過天真驕,

HEA做虛應咪得囉, 難道有COMMISSION咩?

大灣區獨立？

香港酒店業零售業冇著數喎，咁撚on9？

同時日本人同香港人來往得咁密切，日本人又咁聰明，唔覺會有任何作用

Da Wan Tsu

但中央都唔會比太大壓力廣東同澳門啦
大灣區仲有磨滅港人本土意識既目的
依點針對香港 肯定會jer住班官要佢地做野

到時又整個華南區

似係大陸佬自知自己宣傳實無人嚟，所以落Order叫香港宣傳
借香港個名呃全世界，好快整臭香港個名

‪実はこのイベントは政治的な目的がいます。香港を中国の一部にするため，政府はGreater Bay（中国語にすれば大灣區）という概念を宣伝しています。南部の香港含めたいくつの町を「大灣區」を常に呼んでいる。その目的は香港を他の中国地方に同等にする事です。‬
‪どうか香港をHong Kongと呼んでください‬

打左呢段覆佢 無正經學過日文 有無識嘅睇睇有無問題
其實都可以簡單講 香港はGreater Bayではなく Hong Kongです

係用香港名幫佢地宣傳

等我去吓感受下大香港氣勢先

貼上twitter

Sor太急
有冇日文巴絲幫手望下

呢啲係習總既政績嚟
唔捧到天花龍鳳點上位

‪実はこのイベントには政治的な目的があります。香港は中国の一都市にするべく、政府はGreater Bay（中国語にすれば大灣區）という概念をこれでもかというほど定着させようとしています。南部の香港を含めた、いくつかの町を常に「大灣區」と呼びプロモーションを積極的に行っています。その狙いは香港を他の中国の都市と同じくし、矮小化させることです。‬
賢明な皆様、‪どうか惑わされることなく香港をHong Kongと声高に呼んでください‬

謝巴打
但好似爆字

你睇佢活動官網 , 係借腥港週依個宣傳活動, 順便拉埋 澳門 同 廣東組成 既「大灣區」嚟講

所以佢唔係直接話 腥港 = 大灣區

係以宣傳腥港為名 去話畀人聽咩係 「大灣區」

又多樣野比侵侵證明Hong Kong = Great Bay = China啦

屌你老母支那賤種
又想借香港 拎著數

777賣港夠曬落力

做政府嘅都係食屎狗

你地睇下旅發局主席係邊個先啦，好出奇啊？

黎自GBA 既 NDS

前兩日見到有添好運諗住過去食下野，見到介紹大灣區、高鐵、港豬澳大橋即刻火滾

關咩事
Greater German German inferior German superior

佢而家擺到明想同化我地, 港澳日日宣傳大灣區等之後D細佬已經冇左香港澳門係特別行政區既概念

真係屌佢孫女血閪

推到見報

屌你老母

旅發班賤種一向人渣

呢期成日都講大灣區大灣區 講撚到好似同一個地方咁

其實成個大灣區入邊嘅城市咁散，邊有人會去

加上講吸引外國人嚟，真係得香港，跟住就澳門

你外國人去玩，會唔會冇喇喇去江門

投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴
投訴能ready?

根本大灣區係用來模糊、打散香港個體嘅觀念

LM

其實問題不大，韓國團、日本團現時係香港、澳門、珠海咁玩。港澳可以互補不足

屌，有無方法可以投訴

同城化3.0

投訴冇用
上報先有用

屌哪星

用來模糊地區之間條邊界 2047後收都易啲

哇屌 好撚賤啊

無撚用
岩岩入去睇
連twitter 留言果堆日本人, 絕大部份都係假account

政府搵人買like 買留言

港共

蘋果記者我係今晚屌鳩你

推上報

大灣區幾好聽啊

仲講大灣區
習近平都話要低調
果然全中國最無腦嘅奴才都係香港

屌佢老母

認真 蘋果報料發大佢有冇用
呢度少人知又好快沉

旅發局全家比人雞姦呀！屌你老母！！！

屌你老母旅發局！on撚鳩！冇撚嘢呀嘛！！？？？

又想借d 咦洗人腦

協力有澳門同廣東省

中殖衰過英殖十倍

叫Hong Kong Bay好過

[url]

facebook都有，歡迎大家入去屌爆佢

上一代人大鳩區上腦生癌

promotionじゃない propagandaだ

真係好撚無恥

搞撚大佢啦，班旅發局垃圾每年用幾億唔知做咩撚柒野出嚟

推！！！！！！！！！

屌佢老母！推到700萬人上街！！！

共產黨收皮！！推！！殺撚死習近平！！！！

屌你老母臭閪
搞香港我同你死過

推

香港政府某程度上仲奶共多過中共其他成員
其實中國都開始少左提一帶一路同大灣區，係香港先會日提夜提

Twitter有用啲，日本人通常用Twitter

好撚賤

做乜撚野呀
香港都慢慢無人識啦，我今日係hostel同幾個歐洲人傾計，得個波蘭佬講得出Hong Kong is in China，其他幾個聽都未聽過
你而家又作多個名想點？名哩家野話換就換？你而家知名度好高？高到要改下？

聽日打去旅發局問下大灣區係咪一國兩制

今日搭地鐵都見到

推俾多d 人睇

屌 有珠三角呢個名唔用 用大灣區

嘩 好撚好笑呀
On9仔
明明果班蝗二代黎

die bay area 就真

你估真係血濃於水咩，好明顯，香港最大價值就係錢。

屌你老母港共政府, 可悲係就算佢地賣港都無人理, 唉

大灣區係無可能發展到架
排場越大 柒得越大

唔係日文巴絲都要上去屌鳩佢

淨係深圳廣州都唔會比你香港咁易就做到龍頭啦
林奠班撚人仲成日講到自己係帶頭咁

大你老母灣區日文點講？

真心，而家我幫d小朋友補習，已經被蝗同化緊

屌你老味

屌 個政府真係豬撚到仆街

実はこの類の催しには政治的目的があり、香港は中国の一都市にすぎないと矮小化させるべく、政府が隣接の幾つかの中国の都市を含めて「Greater Bay（中国語で大灣區）」と呼び、積極的に売り込み、定着させようとしています。
賢明な皆様、‪どうか惑わされずに香港をHong Kongと声高に呼んでください

又唔話係Twitter

ダイワンク

其實近年深圳都多外國人去

見到個twitter好多人comment反擊
值得表揚

唔係第一次，賣港賣到出汁
成個政府經常用香港錢用香港名義向外賓去宣傳大灣區，叫外國人投資大灣區

成日話自己大陸「強大了」
但又係咁痴香港個名呃飯食

賣港賊要絕子絕孫不得善終

屌你老母
用公帑宣傳大灣區
全部用香港納稅人錢，黎幫大陸人宣傳
有冇搞錯

好似上個月奧地利總理嚟香港，低規格招呼人，之後又同人講大灣區有幾好
換轉係中國總理，擦到總理反晒光，幾萬警察圍住
人哋覺得大灣區好，就會去廣州，唔嚟香港，仲成日叫人大灣區

香港特首個上司係小熊維尼呀

冇事就「大灣區」
有事就「獨立關稅區」

真係好想歐美快啲擊殺中國連埋成個大灣區

其實係高層白痴定佢地當人白痴

d人投訴香港都唔投資大陸咩原因都唔了解
己經幾個新香港

咁又係 淨香港澳門邊度夠玩

不過無理由香港=greater Bay Area

如果三地政府一齊搞香港澳門廣東week我唔反對

唔係唔夠玩，係冇心搞好香港
香港景點剩係for中國人，搞到香港只係中國嘅一個城市，市場單一、冇特色
賭就叫人去澳門

人哋新加坡乜都有，多元